In de tussentijd groeide Mr. Pocket grijzer, en probeerde vaker om zichzelf uit zijn perplexiteiten te verheffen door de haar Terwijl mevrouw Pocket het gezin met haar voetenbank ophief, lees haar boek met waardigheden, verloor haar zakdoek en vertelde ons over haar grootpapa, en leerde het jonge idee hoe te schieten, door erop te schieten bed wanneer het haar aandacht trok.
